---
hide:
  -navigation
---

Ce site a été conçu en mobilisant de nombreux [outils](--outils) web, un grand merci à tou·te·s leurs contributeur·ices !

Je me suis parfois grandement inspiré du travail de nombreu·ses collègues, un grand merci à ell·eux de partager leur travail ! Qu'iels se sentent libre d'utiliser le mien comme iels le veulent, dès lors qu'il n'en est pas fait d'utilisation commerciale. Leurs sites sont accessibles [ici](--ressources), merci de m'aider à tenir à jour cette liste.
